我全部唔割

永遠唔割蘋果新聞、立場新聞等報導事實嘅媒體
永遠唔割前線手足、FA、家長、任何類型嘅魔法師、獅、和理非
任何因為rb、塞鐵而延誤交通嘅情況我一律唔滿意
任何對藍屍、建制派、警狗、警狗老婆仔女所作出傷害嘅行為，任何行動，無論輕重，我全部都唔滿意
只要係手足，無論敢唔敢上前，出過幾多分力，我都感謝，「兄弟爬山、各自努力」。
和理非可以文宣，勇武唔做嘢
永遠不割席、不督灰
黎明已到
煲底見
願榮光歸香港

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

睇到個標題嚇到叫左出黎，主席問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「美國人權法殺到來，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生；美國人權法殺到黎，北京上海深圳都避不了，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，為啥是咱」就跳左落去，成班同志追上去都追唔切，有兩個女黨友嚇到暈左，仲有位狄爽同志當場嚇到變左弱智，不停叫人唔好干涉我國內政。
我就好好彩無咩事，但同班黨友即時變左破產，你條仆街真係害人害物……

同意

不能割更無資格割

永遠唔割蘋果新聞、立場新聞等報導事實嘅媒體
永遠唔割前線手足、FA、家長、任何類型嘅魔法師、獅、和理非
任何因為rb、塞鐵而延誤交通嘅情況我一律滿意
任何對藍屍、建制派、警狗、警狗老婆仔女所作出傷害嘅行為，任何行動，無論輕重，我全部都滿意
只要係手足，無論敢唔敢上前，出過幾多分力，我都感謝，「兄弟爬山、各自努力」。
和理非可以文宣，勇武做嘢
永遠不割席、不督灰
黎明已到
煲底見
願榮光歸香港

個'唔'好撚細喎

幫你刪走咗